許志安根本冇錯

但係佢壞左